**Доработки**
* Логирование в файл [Common application properties](https://docs.spring.io/spring-boot/docs/current/reference/html/common-application-properties.html "Common application properties"), [Log4j2 xml config](https://howtodoinjava.com/log4j2/log4j-2-xml-configuration-example/ "Log4j2 xml config").
* Создание веб интерфейса для управления данными, хранящимися в БД (angular)
* Просмотреть что можно взять в текущий конфиг чекстайла из сановского и гуглового
* Отправка писем об ошибках
* Имеются ошибочные наименования артикулов (см. запрос в migrate\_okparts\_part\_names.sql)
* Доконфигурировать unmarshalling в проекте root-server-ws-client (root-ws-server-client.xml)
* Checkstyle on root-server-web-client project
* angular minification (prod key when building for production environment, see maven conf)
* page titles
* красить срок (меньше 3-х дней до окончания - желтый, истек красный, так зеленый)
* обрабатывать ошибки JS и как то сообщать о них
* в группе разные производители а номер может быть один и тот же (проверить реально ли такое)
* наименования запчастей - можно вынести общую таблицу строк и частную по каждому партномеру, если есть различия
* немецкие наименования можно выловить (collation: utf8mb4\_bin)
* объединение производителей (см mahle, khecht) возможно внесение в группу
* сравнивать доменное имя с логином при аутентификации клиента, а так же его дату оплаты
* GT OIL номера случайно удалены, восстановить, удалить только те что заканчиваются на e+12
* клик на сумму, клик сохранить, валидация по дате не идет 1-й раз
* класс для лэйблов на формах 
* сумма изменения баланса может быть равной 0 если корректируется дата (или добавить отдельное поле в классификатор типов причин изменения баланса)
* http response compression
* разбить базы на части
* 403 на ws server (paid till истек) - проверить что в циркулярку не уходит

***
**Замечания**
* Проблема с аннотированными, но неиспользуемыми сервисами, которые внедряются в контроллеры и другие сервисы осталась. Надо найти решение (возможно какие то другие статические анализаторы кода помогут).
